錦繡未央 大結局即場討論區

拓跋浚

未央

未央😭😭😭

快d完啦

死淨未央

冇得聽HANA唱歌都唔知點算

臭g

呢排搭LIFT成日啍首歌

唱到好high然後開門

睇完好耐

你睇果個冇HANA唱歌

未央=g

Yes

兩隻迷一桐G嘅狗

開始啦！開始啦！

未返到 點算

Mytv Super

蓋清咁你返工屋企未

拓拔浚

有得屌未央幾年死都抵啦

未央呢套裝好撚正

好pure

屌你地，大結局先黎討論

未捨還是得放手

死果陣再配埋首歌

Hana

以為7點無未央陪我食飯

咁似武則天嘅

咸到仆街

未央獨攬朝政

終於完

完左
屌你快d到8點半睇射雕

希望快啲拍續集

歷史上佢之後會毒死埋個細路